\documentclass[11pt, paper=a4]{scrartcl}

% CONFIG
\newcommand{\exptitle}{M\"o\ss bauer effect}       % long name of experiment 
\newcommand{\exptitleshort}{M\"o\ss bauer effect} % short name of experiment
\newcommand{\expdate}{04.04.2016}           % date of experiment
\newcommand{\exptutor}{Veronika Magerl}

\input{Vorspann}


\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{1}


%\input{abstract}
\tableofcontents

\newpage
\listoffigures
\thispagestyle{empty}

\newpage

\listoftables

\thispagestyle{empty}

\newpage
\hypersetup{pageanchor=false} %stop page numbering (hyperref) to prevent for double page numers

\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{physicalprinciples}

\input{setup}
\newpage
\input{analysis}
\newpage
\input{sixlineabsorber}
\newpage
\input{Summary}
\newpage

\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{Wegener}
Wegener, Horst. "Der Mößbauer Effekt und seine Anwendungen". Mannheim 1966
\bibitem{Demtröder}
Demtröder, Wolfgang. Experimentalphysik 3 Atome, Moleküle und Festkörper

\bibitem{jakobs}
Jakobs, Karl. Experimentelle Methoden der Teilchenphysik. Vorlesungsskript 2014
\bibitem{Eyges}
Eyges, Leonard. Physics of the Mössbauer effect. 1965
\bibitem{anleitung}
A.Zwerger(2007), S.Winkelmann(1/2011), M.Köhli (2/2011). Versuchsanleitung Fortgeschrittenen Praktikum Teil II - Der Mößbauer-Effekt. 2012
\bibitem{khwz}
M.Köhler(8/2010), M.Köhli (4/2011). Versuchanleitung Fortgeschrittenen Praktikum Teil I - Kurze Halbwertszeiten
\bibitem{landgraf}
U.Landgraf. Eichspektrum der Americium-Quelle (1997)
\bibitem{webelements}
https://www.webelements.com/ (28.4.2016)
\bibitem{Frauenfelder}
S. Margulies, P. Debrunner, H. Frauenfelder. Transmission and line broadening in the Mössbauer effect II. 1962
\bibitem{stone}
Stone, N.J. \emph{Table of Nuclear Magnetic Dipole and Electric Quadrupole Moments.} Oxford Physics.
\bibitem{Fultz}
Fultz, Brent.\emph{Moessbauer Spectrometry in Characterization of Materials.} John Wiley. New York, 2011.
\end{thebibliography}

\end{document}
